別要氹我開心 你要是未下定決心

非也

Ok

Ok for what ah

以為會冇人認到我

想重來

唔會啦

I am here

你有switch ma ?

禾有

我沒PS4

你有咩game

得mk zelda oc

Mk is what
Mario kart ?

ysssssss

邀請我？

可以一齊玩

tmr?

可以
但我好渣

要約了？

可以

嗨

Pmed

袋哥

Hello

hi

啡哥

有冇飲酒

Er........
頭先出街食飯
飲左一罐

唔係喎 聽日放假 俾你飲啦

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

嘻嘻

不如一槍打死我

唔捨得你

多謝你 真係好多謝你

乖～比啲溫暖你

唔要 我唔係gay

唔要我了？

要呀
但好肚餓

夜晚冇食？

食咗好少 幾啖
啡哥減肥

有食少少都好過冇
我都要減

你真係要努力啦
其實我都慢慢食少啲野就減到 幾個月前68 依家62

我都係食少左
好似三個月都減左差唔多10磅

幾好呀 不過搞搞下 出街食飯都食唔晒啲野

係 塊面都瘦左

健康瘦係好嘅 頹廢瘦就唔好啦

我諗我唔算頹廢嘅....

明白了
記得我愛你

害羞了

好假呀

我成日都怕醜架

對住我唔洗咁

對住鐘意既人 先會

等一等⋯⋯

~_~

仲等咩啊

詩詩

食餃子～

比一甩你